{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051935",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50801&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 호텔 더 테라스"
    },
    "text": "パーティールームとグランピングルームの入室時には10万ウォンの分別保証金が必要であり、イベントルームの入室時には5万ウォンの保証金を支払わなければなりません。 駐車場は建物の地下1階と2階に位置しており、空港駅と松亭公園駅が最寄り駅です。 光州全南教育院、近隣公園、ミレニアム市民市場、Eマートも徒歩で利用できます。 客室の内部にはスタイラー、ウォッシュレット、ヘアアイロン、マッサージチェアが用意されており、高仕様のパソコンもありゲームを楽しむことができます。 パーティールームとグランピングルームの客室には、追加寝具を要請することができ、追加料金は1万ウォンです。 フロントやその他の施設としては、分別保証金のご案内、お客様専用洗濯機、ビジネスゾーンにはパソコンやコピー機がございます。 ペット保護所や電気自動車の充電施設、グランピングルームでのバーベキューも可能です。 宴会場とレストランは地下2階に位置し、宿泊の最大人数はイベントルームCとイベントルームBが2人、イベントルームAが4人です。 客室のご利用は最大6名(イベントルームC、B)もしくは8名(イベントルームA)まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "パーティールームとグランピングルームの入室時にはどのくらいの保証金が必要ですか？",
            "answer": "パーティールームとグランピングルームの入室時には10万ウォンの保証金が必要です。"
        },
        {
            "question": "イベントルームの入室時にはどのくらいの保証金が必要ですか？",
            "answer": "イベントルームの入室時には5万ウォンの保証金が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は建物の地下1階と2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "最寄り駅は空港駅と松亭公園駅です。"
        },
        {
            "question": "徒歩で利用できる周辺施設はありますか？",
            "answer": "徒歩で利用できる周辺施設としては、光州全南教育院、近隣公園、ミレニアム市民市場、Eマートがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室の内部にはスタイラー、ウォッシュレット、ヘアアイロン、マッサージチェアが用意されており、高仕様のパソコンもあります。"
        },
        {
            "question": "パーティールームとグランピングルームの客室には追加寝具を要請できますか？",
            "answer": "はい、パーティールームとグランピングルームの客室には追加寝具を要請することができます。追加料金は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設には何がありますか？",
            "answer": "フロントやその他の施設としては、分別保証金のご案内、お客様専用洗濯機、ビジネスゾーンにはパソコンやコピー機があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは宿泊できませんが、ペット保護所があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、グランピングルームでのバーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "宿泊の最大人数はイベントルームCとイベントルームBが2人、イベントルームAが4人です。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室の最大人数はイベントルームCとイベントルームBが6人まで、イベントルームAが8人まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 525
    }
}